# This is a template file for translating the Cinnamon extension called Multi Translator.
# Copyright (C) 2017
# This file is distributed under the same license as the Multi Translator extension.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0dyseus@MultiTranslatorExtension 1.06\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Odyseus/CinnamonTools\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: ../../create_localized_help.py:65
msgid "If one or more of these dependencies are missing in your system, you will not be able to use this extension."
msgstr "如果您的系统缺少其中一个或多个依赖，您将不能够使用该扩展。"

#: ../../create_localized_help.py:66
msgid "xsel command:"
msgstr "xsel命令："

#: ../../create_localized_help.py:67
msgid "XSel is a command-line program for getting and setting the contents of the X selection."
msgstr "XSel是一个获取和设置X选择的内容的命令行程序。"

#: ../../create_localized_help.py:68
msgid "trans command:"
msgstr "trans命令："

#: ../../create_localized_help.py:69
msgid "Command provided by the package translate-shell. Is a simple command line interface for several translation providers (Google Translate, Yandex Translate, Bing Translate and Apertium) which allows you to translate strings in your terminal."
msgstr "命令由软件包translate-shell提供。是几个翻译提供商（Google Translate、Yandex Translate、Bing Translate和Apertium）的简单命令行界面，允许您在终端中的翻译字符串。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:71
msgid "Check translate-shell [dependencies](https://github.com/soimort/translate-shell#dependencies) and [recommended dependencies](https://github.com/soimort/translate-shell#recommended-dependencies)."
msgstr "检查translate-shell[依赖](https://github.com/soimort/translate-shell#dependencies)和[推荐依赖](https://github.com/soimort/translate-shell#recommended-dependencies)。"

#: ../../create_localized_help.py:73
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../../create_localized_help.py:73
msgid "The translate-shell package available on Ubuntu 16.04.x/Linux Mint 18.x repositories is outdated and broken. It can be installed anyway so it will also install its dependencies. But updating to the latest version should be done as described bellow."
msgstr "Ubuntu 16.04.x/Linux Mint 18.x存储库中提供的translate-shell软件包已经过时和破损。它可以安装，所以它也将会安装它的依赖。但是更新到最新版本应该如下所述完成。"

#: ../../create_localized_help.py:75
msgid "How to install latest version of translate-shell"
msgstr "安装translate-shell最新版本的方式"

#: ../../create_localized_help.py:76
msgid "Option 1. Direct Download"
msgstr "选项1.直接下载"

#: ../../create_localized_help.py:77
msgid "This method will only install the trans script into the specified locations."
msgstr "此方法将仅安装trans脚本到指定的位置。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:80
msgid "For the current user only. **~/.local/bin** needs to be in your PATH."
msgstr "仅适用于当前用户。**~/.local/bin**需要在你的路径中。"

#: ../../create_localized_help.py:86
msgid "For all users without overwriting the installed version."
msgstr "对于所有用户，不覆盖已安装的版本。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:94
msgid "Option 2. From Git - [More details](https://github.com/soimort/translate-shell/blob/develop/README.md#option-3-from-git-recommended-for-seasoned-hackers)"
msgstr "选项2.从Git - [更多详情](https://github.com/soimort/translate-shell/blob/develop/README.md#option-3-from-git-recommended-for-seasoned-hackers)"

#: ../../create_localized_help.py:95
msgid "This method will not just install the trans script but also its man pages. Refer to the link above for more installation details."
msgstr "这种方法不仅仅是安装trans脚本，还有其手册页。有关更多安装细节，请参阅上面的链接。"

#: ../../create_localized_help.py:105
msgid "Extension usage"
msgstr "扩展用法"

#: ../../create_localized_help.py:106
msgid "Once installed and enabled, the following shortcuts will be available."
msgstr "一旦安装并启用，以下快捷键将可用。"

#: ../../create_localized_help.py:107
msgid "Global shortcuts (configurable from the extension settings)"
msgstr "全局快捷键（从扩展设置中配置）"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:109
msgid "**[[Super]] + [[T]]:** Open translator dialog."
msgstr "**[[Super]] + [[T]]:**打开翻译器对话框。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:111
msgid "**[[Super]] + [[Shift]] + [[T]]:** Open translator dialog and translate text from clipboard."
msgstr "**[[Super]] + [[Shift]] + [[T]]:**打开翻译器对话框并翻译剪贴板中的文本。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:113
msgid "**[[Super]] + [[Alt]] + [[T]]:** Open translator dialog and translate from primary selection."
msgstr "**[[Super]] + [[Alt]] + [[T]]:**打开翻译器对话框并从主选择翻译。"

#: ../../create_localized_help.py:115
msgid "Shortcuts available on the translation dialog"
msgstr "快捷键在翻译对话框上可用"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:117
msgid "**[[Ctrl]] + [[Enter]]:** Translate text."
msgstr "**[[Ctrl]] + [[Enter]]:**翻译文本。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:119
msgid "**[[Shift]] + [[Enter]]:** Force text translation. Ignores translation history."
msgstr "**[[Shift]] + [[Enter]]:**强制文本翻译。忽略翻译历史。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:121
msgid "**[[Ctrl]] + [[Shift]] + [[C]]:** Copy translated text to clipboard."
msgstr "**[[Ctrl]] + [[Shift]] + [[C]]:**将已翻译的文本复制到剪贴板。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:123
msgid "**[[Ctrl]] + [[S]]:** Swap languages."
msgstr "**[[Ctrl]] + [[S]]:**交换语言。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:125
msgid "**[[Ctrl]] + [[D]]:** Reset languages to default."
msgstr "**[[Ctrl]] + [[D]]:**重置语言为默认。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:127
msgid "**[[Escape]]:** Close dialog."
msgstr "**[[Escape]]:**关闭对话框。"

#: ../../create_localized_help.py:130
msgid "Extension's settings window"
msgstr "扩展的窗口设置"

#: ../../create_localized_help.py:131
msgid "From this extension settings window, all options can be imported, exported and/or reseted to their defaults."
msgstr "在此扩展设置窗口中，所有选项都可以导入，导出和/或重置为默认值。"

#: ../../create_localized_help.py:133
msgid "To be able to perform any of these actions, the settings schema needs to be installed in the system. This is done automatically when the extension is installed from the Cinnamon extensions manager. But if the extension was installed manually, the settings schema also needs to be installed manually. This is achieved by simply going to the extension folder and launch the following command:"
msgstr "要能够执行任何这些操作，需要在系统中安装设置模式。从Cinnamon扩展管理器安装扩展时，这是自动完成的。但是如果手动安装扩展，则还需要手动安装设置模式。这是通过简单地转到扩展文件夹并启动以下命令来实现的："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:135
msgid "Command to install the settings schema:"
msgstr "安装设置模式的命令："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:138
msgid "Command to uninstall the settings schema:"
msgstr "卸载设置模式的命令："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:141
msgid "To import/export settings, the **dconf** command needs to be available on the system."
msgstr "要导入/导出设置，**dconf**命令需要在系统上可用。"

#: ../../create_localized_help.py:164
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:189 ../../create_localized_help.py:261
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:264 settings.py:1385 __init__.js:3456
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:265
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:266
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:267
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:268 ../../create_localized_help.py:275
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:276
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:277
msgid "Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:278
msgid "Bug reports, feature requests and contributions should be done on this xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:284
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:285
msgid "If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:287
msgid "If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, localizations can be installed by executing the script called **localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr "如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:288
msgid "If this xlet has no locale available for your language, you could create it by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#: extensionHelper.py:271
msgid "Multi Translator history"
msgstr "Multi Translator 历史"

#: extensionHelper.py:295
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: extensionHelper.py:303
msgid "Source text"
msgstr "源文本"

#: extensionHelper.py:308
msgid "Language pair"
msgstr "语言配对"

#: extensionHelper.py:316
msgid "Target text"
msgstr "目标文本"

#. TO TRANSLATORS: "xsel" is a command, do not translate.
#: extensionHelper.py:430
msgid "xsel command not found!!!"
msgstr "未找到xsel命令！！！"

#. TO TRANSLATORS: "xdg-open" is a command, do not translate.
#: extensionHelper.py:436
msgid "xdg-open command not found!!!"
msgstr "未找到xdg-open命令！！！"

#. TO TRANSLATORS: "trans" is a command and "PATH" is an
#. environmental variable, do not translate.
#: extensionHelper.py:443
msgid "trans command not found or it isn't in your PATH!!!"
msgstr "没有找到trans命令或不在您的路径中！！！"

#. 0dyseus@MultiTranslatorExtension->metadata.json->name
#: settings.py:64 translation_providers/yandex_translation_provider.js:332
msgid "Multi Translator"
msgstr "Multi Translator"

#: settings.py:67 __init__.js:219
msgid "Detect language"
msgstr "检测语言"

#: settings.py:68 __init__.js:220
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非语"

#: settings.py:69 __init__.js:221
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: settings.py:70 __init__.js:222
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: settings.py:71 __init__.js:223
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆语"

#: settings.py:72 __init__.js:224
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: settings.py:73 __init__.js:225
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: settings.py:74 __init__.js:226
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: settings.py:75 __init__.js:227
msgid "Bosnian (Y)"
msgstr "波斯尼亚语(Y)"

#: settings.py:76 __init__.js:228
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: settings.py:77 __init__.js:229
msgid "Chichewa"
msgstr "齐切瓦语"

#: settings.py:78 __init__.js:230
msgid "Corsican"
msgstr "科西嘉语"

#: settings.py:79 __init__.js:231
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: settings.py:80 __init__.js:232
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: settings.py:81 __init__.js:233
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: settings.py:82 __init__.js:234
msgid "German"
msgstr "德语"

#: settings.py:83 __init__.js:235
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: settings.py:84 __init__.js:236
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings.py:85 __init__.js:237
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: settings.py:86 __init__.js:238
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: settings.py:87 __init__.js:239
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: settings.py:88 __init__.js:240
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: settings.py:89 __init__.js:241
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: settings.py:90 __init__.js:242
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: settings.py:91 __init__.js:243
msgid "French"
msgstr "法语"

#: settings.py:92 __init__.js:244
msgid "Frisian"
msgstr "弗里西语"

#: settings.py:93 __init__.js:245
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

#: settings.py:94 __init__.js:246
msgid "Scots Gaelic"
msgstr "苏格兰语"

#: settings.py:95 __init__.js:247
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: settings.py:96 __init__.js:248
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: settings.py:97 __init__.js:249
msgid "Hausa"
msgstr "豪萨语"

#: settings.py:98 __init__.js:250
msgid "Hawaiian"
msgstr "夏威夷语"

#: settings.py:99 __init__.js:251
msgid "Hebrew (Y)"
msgstr "希伯来语(Y)"

#: settings.py:100 __init__.js:252
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: settings.py:101 __init__.js:253
msgid "Hmong"
msgstr "苗语"

#: settings.py:102 __init__.js:254
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: settings.py:103 __init__.js:255
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克里奥尔语"

#: settings.py:104 __init__.js:256
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: settings.py:105 __init__.js:257
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚语"

#: settings.py:106 __init__.js:258
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#: settings.py:107 __init__.js:259
msgid "Igbo"
msgstr "伊博语"

#: settings.py:108 __init__.js:260
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: settings.py:109 __init__.js:261
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: settings.py:110 __init__.js:262
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: settings.py:111 __init__.js:263
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: settings.py:112 __init__.js:264
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇语"

#: settings.py:113 __init__.js:265
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

#: settings.py:114 __init__.js:266
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

#: settings.py:115 __init__.js:267
msgid "Khmer"
msgstr "高棉语"

#: settings.py:116 __init__.js:268
msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

#: settings.py:117 __init__.js:269
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#: settings.py:118 __init__.js:270
msgid "Kurdish (Kurmanji)"
msgstr "库尔德语(北库尔德语)"

#: settings.py:119 __init__.js:271
msgid "Kyrgyz"
msgstr "吉尔吉斯语"

#: settings.py:120 __init__.js:272
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: settings.py:121 __init__.js:273
msgid "Luxembourgish"
msgstr "卢森堡语"

#: settings.py:122 __init__.js:274
msgid "Lao"
msgstr "老挝语"

#: settings.py:123 __init__.js:275
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: settings.py:124 __init__.js:276
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: settings.py:125 __init__.js:277
msgid "Malagasy"
msgstr "马达加斯语"

#: settings.py:126 __init__.js:278
msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

#: settings.py:127 __init__.js:279
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

#: settings.py:128 __init__.js:280
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: settings.py:129 __init__.js:281
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

#: settings.py:130 __init__.js:282
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: settings.py:131 __init__.js:283
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: settings.py:132 __init__.js:284
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他语"

#: settings.py:133 __init__.js:285
msgid "Myanmar (Burmese)"
msgstr "缅甸(缅甸语)"

#: settings.py:134 __init__.js:286
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

#: settings.py:135 __init__.js:287
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: settings.py:136 __init__.js:288
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: settings.py:137 __init__.js:289
msgid "Cebuano"
msgstr "宿务语"

#: settings.py:138 __init__.js:290
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

#: settings.py:139 __init__.js:291
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: settings.py:140 __init__.js:292
msgid "Pashto"
msgstr "普什图语"

#: settings.py:141 __init__.js:293
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: settings.py:142 __init__.js:294
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: settings.py:143 __init__.js:295
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: settings.py:144 __init__.js:296
msgid "Sindhi"
msgstr "信德语"

#: settings.py:145 __init__.js:297
msgid "Sinhala"
msgstr "僧伽罗语"

#: settings.py:146 __init__.js:298
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: settings.py:147 __init__.js:299
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: settings.py:148 __init__.js:300
msgid "Samoan"
msgstr "萨摩亚语"

#: settings.py:149 __init__.js:301
msgid "Shona"
msgstr "绍纳语"

#: settings.py:150 __init__.js:302
msgid "Somali"
msgstr "索马里语"

#: settings.py:151 __init__.js:303
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: settings.py:152 __init__.js:304
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: settings.py:153 __init__.js:305
msgid "Sesotho"
msgstr "塞索托语"

#: settings.py:154 __init__.js:306
msgid "Sundanese"
msgstr "巽他语"

#: settings.py:155 __init__.js:307
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: settings.py:156 __init__.js:308
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里语"

#: settings.py:157 __init__.js:309
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: settings.py:158 __init__.js:310
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: settings.py:159 __init__.js:311
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

#: settings.py:160 __init__.js:312
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: settings.py:161 __init__.js:313
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾语"

#: settings.py:162 __init__.js:314
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: settings.py:163 __init__.js:315
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: settings.py:164 __init__.js:316
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#: settings.py:165 __init__.js:317
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: settings.py:166 __init__.js:318
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: settings.py:167 __init__.js:319
msgid "Xhosa"
msgstr "科萨语"

#: settings.py:168 __init__.js:320
msgid "Yiddish"
msgstr "意第绪语"

#: settings.py:169 __init__.js:321
msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴语"

#: settings.py:170 __init__.js:322
msgid "Chinese (Y)"
msgstr "中文(Y)"

#: settings.py:171 __init__.js:323
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#: settings.py:172 __init__.js:324
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "传统中文"

#: settings.py:173 __init__.js:325
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"

#: settings.py:183
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: settings.py:185
msgid "Global extension options"
msgstr "全局扩展设置"

#: settings.py:190
msgid "Default translation provider"
msgstr "默认翻译提供者"

#: settings.py:191
msgid "Select the default translation provider."
msgstr "选择默认的翻译提供者。"

#: settings.py:192
msgid "Providers marked with (*) require translate-shell package to work."
msgstr "标记(*)的提供者需要translate-shell软件包才能工作。"

#: settings.py:193 __init__.js:3553
msgid "See the extended help of this extension for more information."
msgstr "查看此扩展的扩展帮助获取更多信息。"

#: settings.py:207
msgid "Remember last translator"
msgstr "记住上次的翻译器"

#: settings.py:208
msgid "Remember last used translation provider."
msgstr "记住上次使用的翻译提供者。"

#: settings.py:214
msgid "Keep source entry text selected"
msgstr "保留选中的源条目文本"

#: settings.py:215
msgid "Keep source entry text selected whenever the translation dialog is opened and the source entry box contains text."
msgstr "每当打开翻译对话框和包含文本的源条目框时，保留选中的源条目文本。"

#: settings.py:221
msgid "Show most used languages"
msgstr "显示常用语言"

#: settings.py:222
msgid "Display a list of most used languages."
msgstr "显示常用语言列表。"

#: settings.py:228
msgid "Synchronize scroll entries"
msgstr "同步滚动条目"

#: settings.py:229
msgid "Make the source and target entries scroll synchronously."
msgstr "使源和目标条目同步滚动。"

#: settings.py:235
msgid "Enable shortcuts"
msgstr "启用快捷键"

#: settings.py:236
msgid "Enable/Disable the use of keyboard shortcuts."
msgstr "启用/禁用键盘快捷键的使用。"

#: settings.py:243
msgid "Open translator dialog"
msgstr "打开翻译器对话框"

#: settings.py:244
msgid "Translate text from clipboard"
msgstr "从剪贴板翻译文本"

#: settings.py:245
msgid "Translate from primary selection"
msgstr "从主选择翻译"

#: settings.py:253
msgid "Translators"
msgstr "翻译器"

#: settings.py:255
msgid "Set default settings for each available translation service"
msgstr "设置每个可用的翻译服务的默认设置"

#: settings.py:266
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: settings.py:268
msgid "Translation dialog appearance"
msgstr "翻译对话框外观"

#: settings.py:273
msgid "Dialog theme"
msgstr "对话框主题"

#: settings.py:274
msgid "Select a theme for the translation dialog."
msgstr "选择翻译对话框的主题。"

#: settings.py:276 settings.py:349
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: settings.py:277
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: settings.py:298
msgid "Custom theme"
msgstr "自定义主题"

#: settings.py:299
msgid "Select a custom theme for the translation dialog."
msgstr "选择翻译对话框的自定义主题。"

#: settings.py:305
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: settings.py:306
msgid "Select a font size for the source text and target text entries."
msgstr "选择源文本和目标文本条目的字体大小。"

#: settings.py:310 settings.py:371 settings.py:381 settings.py:392
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: settings.py:316
msgid "Percentage of screen width"
msgstr "屏幕宽度的百分比"

#: settings.py:317
msgid "What percentage of screen width should the translation dialog fill."
msgstr "翻译对话框的屏幕宽度百分比。"

#: settings.py:321 settings.py:332
msgid "percentage"
msgstr "百分比"

#: settings.py:327
msgid "Percentage of screen height"
msgstr "屏幕宽度的百分比"

#: settings.py:328
msgid "What percentage of screen height should the translation dialog fill."
msgstr "翻译对话框的屏幕高度百分比。"

#: settings.py:339 __init__.js:2713 extension.js:1096 extension.js:1099
msgid "History"
msgstr "历史"

#: settings.py:341
msgid "Translation history settings"
msgstr "翻译历史设置"

#: settings.py:346
msgid "Timestamp for history entries"
msgstr "历史条目的时间戳"

#: settings.py:347
msgid ""
"Timestamp format for the translation history entries.\n"
"Note: After changing this setting, only new entries in the translation history will be saved with the new timestamp format. Old entries will still have the previous timestamp format."
msgstr ""
"翻译历史条目的时间戳格式。\n"
"注意：更改此设置后，只有翻译历史中新的条目才会使用新的时间戳格式来保存。旧的条目仍然具有以前的时间戳格式。"

#: settings.py:351
msgid "European"
msgstr "欧洲"

#: settings.py:358
msgid "Custom timestamp"
msgstr "自定义时间戳"

#. TO TRANSLATORS: The following strings shouldn't be translated:
#. YYYY, MM, DD, hh, mm and ss.
#: settings.py:361
msgid ""
"Choose a custom timestamp for the translation history entries.\n"
"YYYY: year\n"
"MM: month\n"
"DD: day\n"
"hh: hours\n"
"mm: minutes\n"
"ss: seconds"
msgstr ""
"选择翻译历史条目的自定义时间戳。\n"
"YYYY: 年\n"
"MM: 月\n"
"DD: 日\n"
"hh: 时\n"
"mm: 分\n"
"ss: 秒"

#: settings.py:367
msgid "History window initial width"
msgstr "历史窗口初始宽度"

#: settings.py:377
msgid "History window initial height"
msgstr "历史窗口初始高度"

#: settings.py:387
msgid "Width to trigger word wrap"
msgstr "触发自动换行的宽度"

#: settings.py:388
msgid "The \"Source text\" and \"Target text\" columns on the history window will wrap its text at the width defined by this setting."
msgstr "历史窗口上的“源文本”和“目标文本”列将以此设置定义的宽度进行换行。"

#: settings.py:399
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: settings.py:401
msgid "Various advanced options"
msgstr "各种高级选项"

#: settings.py:407
msgid "Yandex API keys"
msgstr "Yandex API密钥"

#: settings.py:408
msgid ""
"Enter one API key per line.\n"
"Read the help file found inside this extension folder to know how to get free Yandex API keys."
msgstr ""
"每行输入一个API密钥。\n"
"请阅读扩展文件夹中的帮助文件了解如何获取免费的Yandex API密钥。"

#: settings.py:413
msgid "This options are only useful for the extension developer."
msgstr "此选项只对扩展开发者有用。"

#: settings.py:421
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#: settings.py:422
msgid "It enables the ability to log the output of several functions used by the extension."
msgstr "它能够记录扩展使用的一些函数的输出。"

#: settings.py:428
msgid "Indent translation history data"
msgstr "缩进翻译历史数据"

#: settings.py:429
msgid "It allows to save the translation history data with indentation."
msgstr "允许使用缩进保存翻译历史数据。"

#: settings.py:874
msgid "Select a directory to use"
msgstr "选择要使用的目录"

#: settings.py:877
msgid "Select a file"
msgstr "选择文件"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:882 settings.py:1466 settings.py:1472
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:884 settings.py:1474
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: settings.py:887
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#: settings.py:947
msgid "Shortcut action"
msgstr "快捷键动作"

#: settings.py:961
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: settings.py:977
msgid "Click to set a new hotkey."
msgstr "点击设置新的快捷键。"

#: settings.py:1038
msgid "Default source language:"
msgstr "默认源语言："

#: settings.py:1050
msgid "Default target language:"
msgstr "默认目标语言："

#: settings.py:1061
msgid "Remember the last used languages:"
msgstr "记住上次使用的语言："

#: settings.py:1246
msgid "Contributors/Mentions:"
msgstr "贡献者/提供者："

#. TO TRANSLATORS:
#. Here goes the name/s of the author/s of the translations.
#. Only e-mail addresses and links to GitHub accounts are allowed. NOTHING MORE.
#: settings.py:1254
msgid "translator-credits"
msgstr "giwhub"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. ExtensionName extension preferences
#: settings.py:1324
#, python-format
msgid "%s extension preferences"
msgstr "%s扩展首选项"

#: settings.py:1370
msgid "Reset settings to defaults"
msgstr "重置设置为默认"

#: settings.py:1372
msgid "Import settings from a file"
msgstr "从文件导入设置"

#: settings.py:1374
msgid "Export settings to a file"
msgstr "导出设置到文件"

#: settings.py:1379
msgid "Remember window size"
msgstr "记住窗口大小"

#: settings.py:1387
msgid "About"
msgstr "关于"

#: settings.py:1395
msgid "Manage settings"
msgstr "管理设置"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. Warning: Trying to reset all ExtensionName settings!!!
#: settings.py:1447
#, python-format
msgid "Warning: Trying to reset all %s settings!!!"
msgstr "警告：正在尝试重置所有的%s设置！！！"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. Reset all ExtensionName settings to default?
#: settings.py:1451
#, python-format
msgid "Reset all %s settings to default?"
msgstr "重置所有的%s设置为默认吗？"

#: settings.py:1464
msgid "Select or enter file to export to"
msgstr "选择或输入导出的文件"

#: settings.py:1467
msgid "_Save"
msgstr "保存(_S)"

#: settings.py:1470
msgid "Select a file to import"
msgstr "选择要导入的文件"

#: settings.py:1486
msgid "DCONF files"
msgstr "DCONF文件"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:1534
#, python-format
msgid "Please enter your password to install the required settings schema for %s"
msgstr "请输入您的密码安装%s需要的设置模式"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:1545
#, python-format
msgid "Could not install the settings schema for %s.  You will have to perform this step yourself."
msgstr "无法安装%s的设置模式。您必须亲自执行这个步骤。"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:1551
#, python-format
msgid "Please enter your password to remove the settings schema for %s"
msgstr "请输入您的密码移除%s的设置模式"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: settings.py:1562
#, python-format
msgid "Could not remove the settings schema for %s.  You will have to perform this step yourself.  This is not a critical error."
msgstr "无法移除%s的设置模式。您必须亲自执行这个步骤。这不是一个严重错误。"

#: __init__.js:457
#, javascript-format
msgid "Schema %s could not be found for extension %s."
msgstr "无法找到扩展%s的模式%s。"

#: __init__.js:458
msgid "Please check your installation."
msgstr "请检查您的安装。"

#: __init__.js:857
msgid "Icon and label are both false."
msgstr "图标和标签已禁用。"

#: __init__.js:1261
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: __init__.js:1263
msgid "Open translator dialog."
msgstr "打开翻译器对话框。"

#: __init__.js:1265
msgid "Open translator dialog and translate text from clipboard."
msgstr "打开翻译器对话框并从剪贴板翻译文本。"

#: __init__.js:1267
msgid "Open translator dialog and translate from primary selection."
msgstr "打开翻译器并从主选择翻译。"

#: __init__.js:1269
msgid "Translate text."
msgstr "翻译文本。"

#: __init__.js:1271
msgid "Force text translation. Ignores translation history."
msgstr "强制文本翻译。忽略翻译历史。"

#: __init__.js:1273
msgid "Copy translated text to clipboard."
msgstr "复制已翻译的文本到剪贴板。"

#: __init__.js:1275
msgid "Swap languages."
msgstr "交换语言"

#: __init__.js:1277
msgid "Reset languages to default."
msgstr "重置语言为默认。"

#: __init__.js:1279
msgid "Close dialog."
msgstr "关闭对话框。"

#: __init__.js:1426
msgid "Type to search..."
msgstr "键入以搜索..."

#: __init__.js:1639
msgid "Most used languages​​."
msgstr "常用语言。"

#: __init__.js:2117
#, javascript-format
msgid "Can't load preferences for %s"
msgstr "无法加载%s的首选项"

#: __init__.js:2239 translation_providers/google_translation_provider.js:76 translation_providers/transltr_translation_provider.js:66 translation_providers/yandex_translation_provider.js:272
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. jshint ignore:line
#: __init__.js:2297 __init__.js:2301
msgid "Not implemented"
msgstr "尚未实现"

#: __init__.js:3244
msgid "Error executing translate-shell"
msgstr "执行translate-shell出错"

#: __init__.js:3433 __init__.js:3450
msgid "Unmet dependencies found!!!"
msgstr "发现未满足的依赖关系！！！"

#: __init__.js:3435 __init__.js:3452 translation_providers/yandex_translation_provider.js:334
msgid "Check this extension help file for instructions."
msgstr "检查此扩展帮助文件的说明。"

#: __init__.js:3436
msgid "It can be accessed from the translation dialog main menu."
msgstr "可以从翻译对话框的主菜单访问。"

#: __init__.js:3441
msgid "All dependencies seem to be met."
msgstr "所有的依赖关系似乎已满足。"

#: __init__.js:3453
msgid "This information has also been logged into the ~/.cinnamon/glass.log file."
msgstr "信息已经记录到~/.cinnamon/glass.log文件中。"

#. Just in case.
#: __init__.js:3457 extension.js:589
msgid "Extended help"
msgstr "扩展帮助"

#: __init__.js:3497
msgid "Press <Esc> to close"
msgstr "按<Esc>键关闭"

#: __init__.js:3549
msgid "This translation provider doesn't require translate-shell to work."
msgstr "此翻译提供者不需要translate-shell即可工作。"

#: __init__.js:3552
msgid "This translation provider requires translate-shell to work."
msgstr "此翻译提供者需要translate-shell才能工作。"

#: extension.js:148 extension.js:406
msgid "Choose source language"
msgstr "选择源语言"

#: extension.js:155 extension.js:436
msgid "Choose target language"
msgstr "选择目标语言"

#: extension.js:200
msgid "There is nothing to copy."
msgstr "没有可以复制的内容。"

#: extension.js:209
msgid "Translated text copied to clipboard."
msgstr "翻译文本已复制到剪贴板。"

#: extension.js:259
#, javascript-format
msgid "Go to %s's website"
msgstr "前往%s的网站"

#: extension.js:261
#, javascript-format
msgid "Service provided by %s"
msgstr "服务由%s提供"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "»From« source language to target language with service provider."
#: extension.js:377 extension.js:401
msgid "From"
msgstr "从"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "From source language »to« target language with service provider."
#: extension.js:386 extension.js:431
msgid "to"
msgstr "到"

#: extension.js:461
msgid "Swap languages"
msgstr "交换语言"

#: extension.js:485
msgid "Choose translation provider"
msgstr "选择翻译提供者"

#: extension.js:533
msgid "Go!"
msgstr "开始！"

#: extension.js:534
msgid "Translate text (<Ctrl> + <Enter>)"
msgstr "翻译文本(<Ctrl> + <Enter>)"

#: extension.js:551
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: extension.js:565
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: extension.js:573
msgid "Translation history"
msgstr "翻译历史"

#: extension.js:581
msgid "Check dependencies"
msgstr "检查依赖"

#: extension.js:625
msgid "Quick help"
msgstr "退出帮助"

#: extension.js:640
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "From source language to target language »with« service provider."
#: extension.js:669
msgid "with"
msgstr "和"

#: extension.js:735
msgid "Translating..."
msgstr "正在翻译..."

#: extension.js:793
msgid "Clipboard is empty."
msgstr "剪贴板为空。"

#: extension.js:982
msgid "Error trying to get theme"
msgstr "尝试获取主题出错"

#: extension.js:989
msgid "Stylesheet parse error"
msgstr "解析样式表出错"

#: extension.js:998
msgid "Error unloading stylesheet"
msgstr "卸载样式表出错"

#: translation_providers/apertium_ts_translation_provider.js:87 translation_providers/bing_ts_translation_provider.js:87 translation_providers/google_ts_translation_provider.js:88
msgid "Error while parsing data"
msgstr "解析数据时出错"

#: translation_providers/apertium_ts_translation_provider.js:120 translation_providers/bing_ts_translation_provider.js:121 translation_providers/google_ts_translation_provider.js:122
msgid "Error while translating, check your internet connection"
msgstr "翻译时出错，请检查您的互联网连接"

#: translation_providers/google_translation_provider.js:81 translation_providers/transltr_translation_provider.js:71 translation_providers/yandex_translation_provider.js:277
msgid "Can't translate text, please try later."
msgstr "无法翻译文本，请稍候再试。"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:293
msgid "API key is invalid"
msgstr "API密钥不可用"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:296
msgid "Blocked API key"
msgstr "已阻止的API密钥"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:299
msgid "Exceeded the daily limit on the amount of translated text"
msgstr "超出翻译文本数量的每日上限"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:302
msgid "Exceeded the maximum text size"
msgstr "超出最大文本大小"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:305
msgid "The text cannot be translated"
msgstr "文本无法翻译"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:308
msgid "The specified translation direction is not supported"
msgstr "指定的翻译方向不支持"

#: translation_providers/yandex_translation_provider.js:333
msgid "No Yandex API keys were found!!!"
msgstr "没有找到Yandex API密钥！！！"

#. 0dyseus@MultiTranslatorExtension->metadata.json->description
msgid "Translation of text by different translation providers (currently Google, Yandex, Bing and Apertium)."
msgstr "由不同翻译提供者提供的文本翻译(当前 Google, Yandex, Bing 和 Apertium)。"

#. 0dyseus@MultiTranslatorExtension->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@MultiTranslatorExtension->metadata.json->comments
msgid "Bug reports, feature requests and contributions should be done on this xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#~ msgid "awamper: Original author of Text Translator gnome-shell extension https://github.com/awamper/text-translator."
#~ msgstr "awamper：Text Translator gnome-shell扩展的原作者 https://github.com/awamper/text-translator。"

#~ msgid "gufoe: Author of the newer version of Text Translator gnome-shell extension https://github.com/gufoe/text-translator."
#~ msgstr "gufoe：Text Translator gnome-shell新版本的作者 https://github.com/gufoe/text-translator。"

#~ msgid "soimort: Author of the translate-shell script https://github.com/soimort/translate-shell."
#~ msgstr "soimort：translate-shell脚本的作者 https://github.com/soimort/translate-shell。"

#~ msgid "muzena: Croatian localization https://github.com/muzena."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化 https://github.com/muzena。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization https://github.com/giwhub."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化 https://github.com/giwhub。"

#~ msgid "Radek71: Czech localization and author of Thunderbolt theme https://github.com/Radek71."
#~ msgstr "Radek71：捷克语本地化和Thunderbolt主题的作者 https://github.com/Radek71。"

#~ msgid "NikoKrause: German localization https://github.com/NikoKrause."
#~ msgstr "NikoKrause：德语本地化 https://github.com/NikoKrause。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "A detailed error has been logged into ~/.cinnamon/glass.log file."
#~ msgstr "详细错误已经记录到~/.cinnamon/glass.log文件中。"

#~ msgid "Cinnamon Tweaks"
#~ msgstr "Cinnamon调整"

#~ msgid "Multi Translator extension preferences"
#~ msgstr "Multi Translator 扩展首选项"

#~ msgid "Warning: Trying to reset all Multi Translator settings!!!"
#~ msgstr "警告：正在尝试重置所有的Multi Translator设置！！！"

#~ msgid "Reset all Multi Translator settings to default?"
#~ msgstr "重置所有的Multi Translator设置为默认？"

#~ msgid "Save(_S)"
#~ msgstr "_保存"
